點解色字頭上會一把刀

係都巴字頭上啦

切J